勞力是無止境 活著多好 不需要靠物證

星期日都要開OT

有時好想30歲前點點點,想買車想買錶

但係其實野係做唔哂

但客係大哂

anyway 聽到呢首歌好感觸